<resources>
    <string name="app_name">Masaku</string>
    <string name="GothamBook">fonts/Gotham.ttf</string>
    <string name="GothamRndBold">fonts/GothamRnd-Bold.otf</string>
    <string name="GothamRndMedium">fonts/GothamRnd-Medium.otf</string>
    <string name="title_activity_activity_splash">ActivitySplash</string>
    <string name="title_activity_activity_pemesan_detail">ActivityPemesanDetail</string>
    <string name="api_key">AIzaSyC4RetJFb8ux8wtEwRMqpP6aNKPexgbH2w</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="drawer_open">Open</string>
    <string name="drawer_close">Close</string>

    <string-array name="nav_drawer_labels">
        <item>Menu</item>
        <item>All Menu</item>
        <item>Histori Pesanan</item>
        <item>Promo</item>
        <item>Bantuan</item>
    </string-array>

    <string name="AnsFaq1">
        <![CDATA[
        Pesanan Pre-order akan dikirim pada tanggal pengiriman yang sudah ditentukan oleh vendor.
        <br>Pengiriman akan dilakukan pada jam 11 hingga jam 2 siang.
        <br>Pesanan Speed delivery akan dikirim dalam waktu kurang lebih 30 menit sejak pemesanan dilakukan.
        ]]>
    </string>
    <string name="AnsFaq2">
        <![CDATA[
        1. Order : Hanya dengan memilih makanan yang anda inginkan di tabs speed delivery maupun Pre-order.
        <br>2. Checkout : Masukan alamat tempat lokasi anda dan nomor handphone.
        <br>Pastikan nomor yang anda berikan selalu aktif untuk memudahkan kami menghubungi anda mengenai order anda.
        ]]>
    </string>
    <string name="AnsFaq3">
        <![CDATA[
        Pesanan yang telah diterima tidak bisa dibatalkan atau diganti dengan orderan yang lain.
        <br>Untuk penggantian alamat pengiriman dapat langsung menghubungi driver dengan jangka waktu paling lambat jam 9 pagi di hari pengiriman.
        ]]>
    </string>
    <string name="AnsFaq4">
        <![CDATA[
        Pesanan Speed delivery akan dikirim dalam waktu kurang lebih 30 menit sejak pemesanan dilakukan.
        <p>
        <br>Pesanan Pre-order akan dikirim pada tanggal pengiriman yang sudah ditentukan oleh vendor.
        <br>Pengiriman akan dilakukan pada jam 11 hingga jam 2 siang.
        ]]>
    </string>
    <string name="AnsFaq5">
        <![CDATA[
        Biaya pengiriman Speed delivery sebesar Rp 20.000,-
        <br>Biaya pengiriman Pre-order sebesar Rp 10.000,-
        ]]>
    </string>
    <string name="AnsFaq6">
        <![CDATA[
        Pembayaran Pre Order dilakukan menggunakan system Transfer. Pesanan akan dibuat setelah pembayaran dilakukan.
        <br>Pembayaran Speed Delivery dilakukan dengan system Cash on Delivery. Uang yang dibayarkan diharapkan sesuai dengan jumlah total.
        ]]>
    </string>
    <string name="AnsFaq7">
        <![CDATA[
        Masaku adalah platform online pertama di Surabaya yang menyediakan makanan rumahan. Pengguna dapat memilih banyak varian makanan rumahan yang siap diantarkan hingga ke rumah.
        ]]>
    </string>
    <string name="AnsFaq8">
        <![CDATA[
        Bila anda ingin mengecek semua menu di Masaku, buka aplikasi kami dan pilih tab <b>"speed delivery"</b> atau <b>"pre-order"</b> menu akan ditampilkan sesuai dengan kategorinya
        ]]>
    </string>
    <string name="AnsFaq9">
        <![CDATA[
        Jam buka untuk Speed delivery adalah setiap hari pukul 11.00-14.00
        <br>Jam buka untuk Pre-order ditentukan oleh masing-masing vendor.
        <br>Jam buka vendor akan dituliskan pada profile vendor. Standarnya dari jam 11:00 – 23:00.
        ]]>
    </string>
    <string name="AnsFaq10">
        <![CDATA[
        Masaku tidak memiliki kuasa dalam hal ini. Order anda dapat ditolak oleh vendor bila
        kuota vendor yang tidak memadai, area anda tidak dapat dijangkau oleh vendor, maupun alasan-alasan lain.
        ]]>
    </string>
    <string name="AnsFaq11">
        <![CDATA[
        Bila sudah memiliki account Masaku. Silahkan kembali ke halaman login dan klik lupa password. Password yang baru akan dikirimkan
        ]]>
    </string>

    </resources>